[ReVeluv] Red Velvet 討論區 (51) - 正規二輯 <Perfect Velvet>！！

[永久置頂]

正所謂入屋要叫人，入Post 要叫額頭
啤啤 Post 首席癡線佬 "裴柱現額頭勁靚" 名作

鎮 POST 之寶︰ 額頭清泉圖

啤粒就是這樣癡線...
2015/12/01 連登啤啤 post 癡線佬 MAMA 雞毛掃接機實錄

***********************************************************

正規二輯

Perfect Velvet (17/11/2017)

01. Peek-A-Boo (Title)
02. Look
03. I Just
04. Kingdom Come
05. My Second Date
06. Attabcy
07. Perfect 10
08. About Love
09. Moonlight Melody

'Peek-A-Boo' Teaser Part.1

'Peek-A-Boo' Teaser Part.2

'Perfect Velvet' Highlight Clip #봐 (Look)

'Perfect Velvet' Highlight Clip #I Just

'Perfect Velvet' Highlight Clip #Kingdom Come

'Perfect Velvet' Highlight Clip #두 번째 데이트 (My Second Date)

'Perfect Velvet' Highlight Clip #Attaboy

'Perfect Velvet' Highlight Clip #Perfect 10

'Perfect Velvet' Highlight Clip #About Love

'Perfect Velvet' Highlight Clip #달빛 소리 (Moonlight Melody)

Red Velvet (레드벨벳) 是韓國SM Entertainment時隔五年後，於2014年推出的女子組合，由成員Irene、Seul Gi、Wendy、Joy以及2015年加入的Yeri 五人組成。

團名「Red Velvet」是將充滿強烈、魅惑的色彩「紅色 (Red)」與能夠同時讓人感受到柔軟、女性化的「天鵝絨 (Velvet)」結合在一起的名字，期望將來 Red Velvet 不管在音樂上或者表演上，能夠同時展現強悍與柔軟的多樣面貌，帶給大家不同面向的感官享受。

成員介紹

藝名：Irene / 아이린
本名：Bae Joo Hyun / 배주현 / 裴柱現
生日：1991年3月29日
星座：牡羊座
血型：A 型
出生地：韓國大邱廣域市北區
隊內職務：隊長、副領舞、饒舌、問答、門面擔當
花名：高祖奶奶、古代人、和平女神、童顏隊長、偽忙內
個人經歷：
SHINee《Why So Serious?》MV 演出

Henry《1-4-3 (I Love You)》MV 演出

SR14G《Be Natural》表演練習影片 (與 Seul Gi)

圭賢《Gwanghwamun (在光化門 )》 MV 特別演出

Music Bank MC 2015/05/01 - 2016/06/24
KBS 短劇 안녕 우리말
網劇《遊戲公司的女職員們》女主角

Laundry Day 主持
Trick or True 佈景板

藝名：Seul Gi / 슬기
本名：Kang Seul Gi / 강슬기 / 康瑟琪
生日：1994年2月10日
星座：水瓶座
血型：A 型
出生地：韓國京畿道安山市檀園區
隊內職務：第二主唱、主領舞、魅力擔當、無趣擔當
花名：小熊、康澀熊、 宅熊、時尚恐怖份子
個人經歷：
Henry《Fantastic》MV 演出

Henry《Butterfly》合唱
(Audio)
SR14G《Be Natural》SMROOKIES 表演練習影片 (與 Irene)
Hologram Musical 《School Oz》飾演 Dorothy
Trailer :

藝名：Wendy / 웬디
本名：Son Seung Hwan / 손승완 / 孫勝完 (前釋：孫承歡)
生日：1994年2月21日
星座：雙魚座
血型：O 型
出生地：韓國首爾特別市城北區城北洞
隊內職務：主唱、高音、英文、料理、表情、反應擔當
花名：表情帝、承歡媽媽、我女人(啤 post 專用花名)
個人經歷：
SMROOKIES_WENDY 웬디_SPEAK NOW (TAYLOR SWIFT)

Amber - Shake that Brass Feat. Wendy

Simply Kpop Special MC
<我們結婚了> 客席主持
<Trick or True> 佈景板
<便利店掏空吧> 被遺棄主持

藝名：Joy / 조이
本名：Park Soo Young / 박수영 / 朴秀英
生日：1996年9月3日
星座：處女座
血型：A 型
出生地：韓國濟州特別自治道
隊內職務：副唱、副 rapper、吃貨、前忙內、可愛、$M 果汁相貌擔當
花名：肥JOY、騙徒JOY、HOT JOY、647老婆、青蘋果
個人經歷：
2014 MBC 歌謠大祝祭 - 成人禮

<我們離緍了> with 647
<Trick or True> 佈景板
tvN 電視劇 - <她愛上了我的謊> 女主角 - 尹素琳
尹素琳錄音版- 이젠 그랬으면 좋겠네

내게 오는 길

藝名：Yeri / 예리
本名：Kim Ye Rim / 김예림 / 金藝琳
生日：1999年3月5日
星座：雙魚座
出生地：韓國首爾特別市
隊內職務：副唱、副 rapper、忙內
花名：車厘龜、西面車厘、Myemim
個人經歷：
SMTOWN Live首爾場 《No No No No No》《紫色的香氣》
Welcome New Member
Part 1
Part 2
MBC Show Music Core MC

數位單曲

Happiness(행복) (04/08/2014)
MV：
Happiness Break：
All stage mix:
五人版 Happiness Fancam @ 150505 慶北兒童節

Music Bank：
2014/08/01
2014/08/08
2014/08/15
2014/08/22

MBC Music Core：
2014/08/02
2014/08/09
2014/08/16

SBS 人氣歌謠：
2014/08/03
2014/08/10
2014/08/17
2014/08/24

Be Natural (feat. SR14B 'TAEYONG (태용)') (13/10/2014)
MV：
All stage mix :

MPD Fancam
2014/10/16

Music Bank：
2014/10/10
2014/10/31

MBC Music Core：
2014/10/11

SBS 人氣歌謠：
2014/10/12
2014/10/19

MBC Show Champion：
2014/10/15
2014/10/29

SM Station

에릭남 x 웬디 봄인가 봐 (Spring Love) (03/03/2016)

임슬옹 X 조이 이별을 배웠어 (Always In My Heart) (04/11/2016)

MV Making Film

웬디X문정재X이나일 (Have Yourself A Merry Little Christmas) (23/12/2016)

SMTOWN X Steve Barakatt 너의 목소리 (Sound of Your Heart) (30/12/2016)

예성 X 슬기 Darling U (22/01/2017)

레드벨벳 Would U (31/03/2017)
MV

Live Acoustic Version

환생 (Rebirth) (18/08/2017)

강타 X 웬디 X 슬기 '인형 (Doll)' Concert Live Video (28/10/2017)

OST

Mnet《Mimi》OST - 슬픔 속에 그댈 지워야만 해 (Wendy)

2016/02/07 Open Concert

Who are you School 2015 OST - Return (Wendy)

D-Day (디데이) OST - Let You Know (아나요) (Wendy)

UNCONTROLLABLY FOND OST Part 7- 밀지마 DON'T PUSH (Wendy, Seulgi)

화랑 OST Part.4 - 너만 보여 (Wendy, Seulgi)

她愛上我的謊OST

Part 1 - 여우야 (JOY)

Part 2 - 괜찮아, 난 (I'm OK) (JOY Feat. 이현우 (Lee Hyun Woo))

Part 4 - 요즘 너 말야 (Your Days) (JOY)

Part 5 - Shiny Boy (JOY)

Part 8 - 너를 기다리는 법 (Waiting for you) (JOY)

Part 9 - 내게 오는 길 (The Way To Me) (JOY)

其他單曲

Winter Garden Single - 세가지소원‬ (Wish Tree) (15/12/2015)
2015/12/25 Music Bank

Sugar Man Part 13 - 2016 너에게 원한 건 (2016/01/12)

[We got married] Young Love - Bbyu (2016/04/16)

[Telemonster OST] 여시주의 (2016/05/02)

JOY (Red Velvet) X Do Young (NCT) - First Christmas

남녀의 온도차 (Our Story) (Feat. 케이시) - 황치열, 슬기 (2017/02/21)

迷你一輯

Ice cream Cake (18/03/2015)

01.Ice Cream Cake (Title)
02.Automatic (Title)
03.Somethin Kinda Crazy
04.Stupid Cupid
05.Take It Slow
06.Candy

Ice Cream Cake MV Teaser:
Ice Cream Cake MV
Ice Cream Cake all stage mix

Automatic MV:
Automatic all stage mix:

迷你二輯

The Velvet (17/03/2016)

01.7월 7일 (One Of These Nights) (Title)
02.Cool Hot Sweet Love
03.Light Me Up
04.처음인가요 (First Time)
05.장미꽃 향기는 바람에 날리고 (Rose Scent Breeze)
06.7월 7일 (One Of These Nights) (De-Capo Ver.)
07.7월 7일 (One Of These Nights) (Joe Millionaire Ver.)
08.7월 7일 (One Of These Nights) (Piano Ver.)

One Of These Nights Teaser:
One Of These Nights MV
MV Making Film
Album Cover Making Film
One Of These Nights All Stage Mix

迷你三輯

Russian Roulette (07/09/2016)

01.Russian Roulette (Title)
02.Lucky Girl
03.Bad Dracula
04.Sunny Afternoon
05.Fool
06.Some Love
07.My Dear

Russian Roulette Teaser:
Russian Roulette MV:
Russian Roulette MV Behind:
Russian Roulette All Stage Mix:
Russian Roulette 2倍速:

迷你四輯

Rookie (01/02/2017)

01.Rookie (Title)
02.Little Little
03.Happily Ever After
04.Talk To Me
05.Body Talk
06.마지막 사랑 (Last Love)

Rookie MV

Rookie Dance Practice Ver.

Rookie Stage Mix

Little Little Stage Mix

Rookie MU-Beyond

Part 1

Part 2

Teaser Photo

Rookie Teaser Clip #1
Rookie Teaser Clip #2

Summer Special Mini Album - The Red Summer (09/07/2017)

1. 빨간 맛 (Red Flavor) Title*
2. You Better Know
3. Zoo
4. 여름빛 (Mojito)
5. 바다가 들려 (Hear The Sea)

빨간 맛 (Red Flavor) Music Video

The Red Summer Vacation - You Better Know

The Red Summer Memories - Hear The Sea

빨간 맛 (Red Flavor) Music Video Teaser

正規一輯

The Red (10/09/2015)

1. Dumb Dumb (Title)
2. Huff N Puff
3. Campfire
4. Red Dress
5. Oh Boy
6. Lady's Room
7. Time Slip
8. Don't U Want No More
9. Day1
10. Cool Word

Dumb Dumb Teaser

Dumb Dumb MV

Counting DumbDumbsssss

Dumb Dumb all stage mix

Dumb Dumb all stage mix - Joy ver

Dumb Dumb Special Multi cam

Red Velvet Dumb Dumb 2 倍速

Red Flavor Live YouTube Link

Rookie Live YouTube Link

Russian Roulette Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

SBS 人氣歌謠 playlist

MBC Music Core, Show Champion Playlist

One Of These Nights Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

MBC Music Core & Show Champion Playlist

SBS 人氣歌謠, The Show Playlist

Ice cream cake & Dumb DUmb Live YouTube Link

Special Stage

SEUL GI & WENDY
그대와 함께

SBS Gayo Daejun @ Moves Like Jagger

2015/09/11 Music Bank -Lion Heart

2015/09/12 Music Core - No. 1, Gee

2016/06/24 Music Bank - Touch My Body - Joy

2016/07/10 UDF @ 인기가요 - Cause You! (EDM Edit) - Seulgi

2015 年末歌謠祭舞台

2016 年末歌謠祭舞台

寶劍 Irene 甜蜜 MC couple 回顧

MC cut Part 1- 8

KBS MB 官方記念 GoodBye MC cut

MC Special Stages

2015/05/01 일과 이분의 일

2015/12/25 Jingle Bell Rock

2016/06/24 45.7cm

啤啤綜藝及電台合集連結

偶像電視劇工作團

鄰家少女 (Girls Next Door) - Deep Blue Eyes

2017/07/14 Music Bank

$M 自家製偽團綜

三分鐘偽團綜 - A Picnic On A Sunny Afternoon

Vapp - Victory

Red Velvet's Timeout!
Red Velvet’s ROOKIE countdown

Red Velvet’s Lucky Pocket

2017 Red Velvet News

Red Velvet's Cooking Contest

Let's Have Fun with Red Velvet!

電視劇

她愛上我的謊 1-16 集

廣告代言

IVY Club
Irene’s Interview (Eng Sub)

2015 偽忙內小學 look interview

Lotte Pepero
CF :

Baskin Robbins KOREA
CF:
CF Making of:
CF Interview:

Some + ER 15s CF
Some + ER Red Velvet Making Film

廣告代言

$MTown SUM @ Coex
Irene & SeulGi
Wendy, JOY, Yeri
JOY

Black Martin Sitbon
Red Velvet BTS

2016 The Saem 代言

2016 紅十字會宣傳大使

Toreore Chicken

Making of

Maxwell House coffee

NUOVO

프로야구 H2

Making of

Red Velvet 一位粗卡

Ice cream cake all kill !!!

肥JOY
2015/03/27 Music Bank

2015/03/29 SBS 人氣歌謠

2015/03/31 SBS The Show

2015/04/01 Show Champion

2015/04/02 MCD
MPD Fancam - ICC encoure

2015/04/04 Show Music Core

DumbDumb

2015/09/15 SBS The Show

2015/09/16 MBC Show Champion

2015/09/17 MCD

No. 1 backstage

2015/09/20 SBS 人氣歌謠

2015/09/24 MCD 2nd win
7월 7일 One of These Nights

2016/03/22 SBS The Show

2016/03/23 Show Champion

2016/03/24 MCD

No.1 Backstage

門面...
2016/03/25 Music Bank
No.1 encore Full cut

2016/03/27 人氣歌謠

Russian Roulette

2016/09/13, 2016/09/20 The Show

2016/09/15, 2016/09/22 MCD

2016/09/23 Show Champions

2016/09/25 人氣歌謠

Rookie Rookie Rookie

The Show

2017/02/07 (1st win)

Show Champion

2017/02/08 (2nd win)

2017/02/15 (6th win)

MCD

2017/02/09 (3rd win)

Rookie encore stage

2017/02/16 (7th win)

Rookie encore stage

Music Bank

2017/02/10 (4th win)

2017/02/17 (8th win)

Rookie encore stage

人氣歌謠

2017/02/12 (5th win)

2017/02/19 (9th win)

Red Flavor

2017/07/19 Show Champion (1st win)

2017/07/20 MCD (2nd win)

2017/07/21 Music Bank (3rd win)

2017/07/22 Show! Music Core (4th win)

2017/07/23 SBS 人氣歌謠(5th win)

大型頒獎禮獎項

第29屆金唱片獎 - 新人賞

The 21st Korean Entertainment Art Awards - Best Rookie Award
Fan cam：
IRENE
WENDY
JOY

第24屆首爾音樂獎 - 新人賞

2015 MelOn Music Awards - Best Dance (Female)

2015 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance: Female Group

第25屆首爾音樂獎 - 本賞

第30屆金唱片獎- 音源本賞

The 5th Gaon Kpop Chart Awards
The Hot Performance of the Year

The 22nd Korean Entertainment Art Awards
DumbDumb - Fancam

DumbDumb - Irene focus

承歡...

2016 MelOn Music Awards - TOP10, Best MV Award

第31屆金唱片獎 - Ceci Asia Icon

第26屆首爾音樂獎 - 本賞

演唱會

Red Velvet First Concert: Red Room

2017.08.18-20
Olympic Hall of Olympic Park, Seoul

Red Velvet 1st Concert – Red Room – SURROUND VIEWING_TEASER

Red Room - ZOO 飯拍合集

Automatic

啤啤花名之解釋

Irene : 高祖奶奶，古代人，簡稱高祖
由來係因為HOT JOY 喺UFO一句回覆…
“我地個高祖奶奶唔識上網”

seulgi : 宅熊
因為無野做就會留係屋企睇劇 FF 自己係女主角…
再加上自稱小熊

wendy : 表情帝，承歡媽媽，我女人(啤 post 專用花名)
每次出show 做節目都可以有無限個表情…
平時係宿舍負責煮野食照顧其他成員，所以有媽媽之稱。
因某癡線佬經常以 "我女人" 專稱承歡，久而久之啤啤 post 各癡線佬習慣咗以 "我女人" 為承歡花名。

JOY: 肥JOY, 騙徒JOY, 門面JOY
減肥前︰肥JOY 不解釋…
減肥後︰門面實力驚為天人，門面JOY 歸位
HOT JOY︰ 已經靚到唔可以用門面黎形容....
騙徒源於肥JOY 無懈可擊既自拍技術
因為自拍出色，曾經俾人誤會係門面擔當
肥JOY自拍同飯拍完全係兩個人黎…

YERI: 車厘，西面車厘
車厘係因為佢自稱似車厘龜
西面係因為朝早唔夠訓又要出席活動既時候就會經常西面，啤啤 post 所有巴打最愛

Red Velvet Official Instagram

Red Velvet Official Facebook

Red Velvet Official Twitter

Red Velvet Official Vapp Channel

SMTOWN Offical Red Velvet YouTube Playlist

舊Post Link:

啤啤主要飯拍站

團飯拍
Gallrof - Red Velvet

94 Line
Rocket to the Planet

高祖
think B
B-329

宅熊
Sensible K
irreplaceable
슬기가 쏘아올린 작은 곰
네 눈 안의 우주

承歡
ENGM
AQUA MOOD
웬에버 [WENever]
wendy_b612

門面
WNC
pumpkin

車厘
yeri's printer
AdorableCandy 어도러블캔디
Be A Better You
Beautiful Moment

啤啤官方應援

Happiness

Ice Cream Cake

Dumb Dumb

Huff n Puff

RR

Lucky Girl

Rookie

RF

CB 留名

留名

lm

留名
啤啤cb大發
peekaboo

路人承歡飯留名

cb大發

留名
呢日終於到喇

Good Luck Red Velvet~!

新post留名
係屋企等睇cb舞台

今日射波等新歌

留名
收工收十一點好難受
Comeback大發

Peekapeekaboo~

今日好忐忑呀
大發呀啤啤

其實舊post唔要架啦？

劉明

係喎，我以為1001添

未完架
爆咗嗰邊先過黎

留名等MUSIC BANK!

新post留名
Peek a boo大發！！

留名
新專輯大發

係啵 陣間music bank係咪會早過首mv播？

正常就係音源MV 同步五點出
但係唔知今次會唔會好似RF 嗰次咁要出咗初舞台先到 MV

新po留名
好緊張

Music bank

上次rf呆左 係咁f5都冇野睇

HOT JOY ！！

係咁 $M 咗成粒鐘

攬到實一實
開心死迷妹啦！

得到金爺寵幸

Sone人生贏家

仲有半個鐘！！！

電話都換埋等五點mv

車厘喺 $M 入面真係好得竉，個個都錫到佢燶

MUSIC BANK 就到佢地啦

就出

咁可愛好難唔錫

準備好喇

me都錫到佢燶

髪西斯你好意思咁講嗎？？？？

黎啦

bwa bwa bwa bwa bwa

乜短髮車厘你錫咩？

peekaboo好洗腦

好有中毒性

白菜最尾果幾下peekaboo

睇 MV 先…
無聲都照睇

想做pizza仔

首歌好撚正啊

四分鐘七萬幾view

dl 埋個高清檔放工先回帶慢慢睇…

放開個pizza仔
今次hot joy真係好痴線！索到痴線

外賣仔唔洗我地出手 啤啤親自殺

自潛半個鐘先

今次時間較到咁準睇完live就有mv睇
仲要dl音源啊好忙啊

好鍾意車厘段rap呀！
啤啤大發

啱啦追擊pizza仔
等佢以為自己係邊個可以同啤啤同台食飯啊拿

其實幾恐佈

pizza仔咁多鏡頭

無限loop

pizza仔先係主角

pizza仔
抵啦

57秒hot joy

好正啊

Pizza仔

想比啤啤殺

門面首歌中間笑咗一聲我嚇左一嚇

好想睇中字

Thx u巴

好洗腦好正

屌你look隻舞

未有碟買itunes頂住先

佢地今次啲舞都好正啊

Itune有啦

啤啤到底............

將門面同歡調位
咁就淨返個頭

比卡~比卡boo

開工刷音源幫補下先

留名 好想比啤啤殺

邊盒你送

Look好岩我口味

留名睇大神分析

HOT JOY！！！！！

有一度個舞好似有隻卡通熊跳嘅舞

原來啤啤真係.......

U巴

嘩..好多個

真係好多彩蛋

好正啊 不得了

努力刷 正二一定要大發

比卡比卡本 比卡伴 比卡搬 比卡伴

係咪得我覺得套打歌衫肉酸
車厘peekapoo套衫仲要

終於都睇完 MV 同埋個初舞台…

車厘既 rap 再加埋最後白菜嗰下…
好正呀！！！

熊同門面套衫幾正
其他就麻麻

外賣仔隻手斬十萬九千次都唔夠

高祖套衫好閃

melon #5

想做果個pizza仔啊

好old school

上上上!

刷得幾多得幾多
上啊～～

韓飯啱聽就好 上呀啤啤

揾得返pw啊

套衫好型

車厘套衫好掂喎

LieV出左中字

好正呀

聽完成隻碟真係感覺好豐富
完全感受到佢地尋日形容新碟嘅意思
一首首聽落去每一首歌都唔同
好有層次而且好多估唔到嘅編曲同轉折位
高汁高到漏哂出黎
下隻碟點算

Loop咗個初舞台十幾次喇
Look有MJ feel
Peekaboo 超洗腦，隻舞又好睇
我覺得d衫幾好喎，車厘散發到初熟少女味

窮苦書生表示點都支持一隻

啱啊

melon #3

其實sm算唔話得，好肯試新嘢，唔會話咩受歡迎就食死嗰條水 有得聽唔同類型嘅歌幾幸福

下隻碟繼續高汁落去

貪心啲希望今次可以實時all kill到一次

呢個有D 難喎...
前面班大佬好難打...

唔駛同時
分別曾經一位都滿足

94line

呢個就貼地啲
打歌就...
同一時間打幾個副本

講真而家賣實體碟賺到既錢只會越黎越少...
銷量呢D 嘢對 $M 黎講可能 wfc
$M 要搵錢既話仲有大把辦法cap 你水....
所以放開銷量呢個包袱話係可以大膽D 去嘗試唔同玩法

睇完初舞台最尾白菜peekaboo係咁正

加油呀啤粒
咩一位都好送一個比啤啤啦

上啊

1 finished!
6 remaining!

撥一撥頭髮已經

lm
今次隻主打暫時未覺得係自己聽落個style
不過可能再聽下會有另一番睇法

依家聽緊收錄曲

聽多幾次就中哂毒

暫時Look 同 About Love 特別深刻
有啲仲未聽

$M d 歌係要 loop 多幾次先會上腦
我比較鍾意 Look 多過主打少少...

編舞好正

我都prefer輕快style
不過睇得出好今次album好用心整
拎多啲第一

聽曬收錄曲
暫時最岩聽嘅係Moonlight Melody
抒情歌對我黎講，係velvet風中嘅第一順位
而My Second Date同 Perfect10聽落都唔錯
另外，Kingdom Come 同 About Love我就覺得還好
其餘嘅我就有待再聽 因為真係一般（對我而言）

其實好想啤啤可以有次cb試下Btob It's Okay個隻歌咁嘅style
雖然我地唔係每個都精於唱歌
但可以作為其中一個新嘗試

spotify可唔可以快啲更新

Moonlight Melody 聽落好舒服

look真係好正

My Second Date好啱我聽 其他要聽多幾次先
可能有時分咗心播完都唔知

暫時只係聽左主打 等晏啲得閒聽埋其他 睇下可唔可以超越The Red Summer 因為我覺得成隻TRS都好尾機RF唔洗講啦 仲有Mojito同Zoo都真係冇得輸
我個人係鍾意快歌多啲既

暫時最鍾意都係kingdom come
不過好似冇之前highlight clip個陣咁好聽
kingdom come段highlight clip正到聽左廿幾三十次

呢樣真 雖然話就話loop左幾次 但係分心聽 分唔晒d歌

初頭仲以為會跳埋ATTABOY 添
等我仲幾期待
不過look都幾正

我覺得look無論編舞同歌正過主打好多
Look既velvet風都重好多

好好聽喎主打個編曲

白菜最後peek a個度我想答chu

hot joy so hot

因為pop味冇咁重？

因為初頭我聽attaboy個teaser真係著迷左 look我其實都覺得正
不過前者更吸引我啫

呢個我都覺
暫時黎講kingdom come最impressive

你究竟係邊個？

成隻碟真係全velvet歌，好難既正規，真係好似啤啤咁講呢隻碟好珍貴啊
vocal line d和音真係好高汁

無趣熊又發作啦…

岩岩先得閒聽左主打同睇左mv
首歌幾岩我口味，唔錯
希望大發有多一位

mv入面車厘好突出
高祖同熊保持水準
joy都唔錯，仍然係hot joy
承歡~正
好想同承歡玩恐怖遊戲

Hot yeri

< 영풍문고 여의도점 >

* 일 시 : 2017. 11. 23. (목) PM 7:00
* 장 소 : IFC Mall 노스아트리움

본 앨범 사인회는 11/18 (토) 부터 ~ 11/20 (월) 까지 당 매장의
Red Velvet 2nd Album [Perfect Velvet] 구매자 중 총 100명을 추첨하여
11/21 (화) 오후 12시 이후 를 통해 발표됩니다.
자세한 사항은 사인회가 진행되는 매장으로 문의해 주시기 바랍니다.

今次隻碟$M 都俾咗好多自由度佢地
好似話D 歌佢地五個都有份揀

岩岩先得閒聽
首歌幾特別 肯試新野
不過同我之前所想有少少出入

一位...

首歌太特別 驚唔岩大眾口味

moonlight melody好好聽
好鍾意佢地將慢歌擺尾
好有聽完哂成隻碟既feel

歡呀~~

無計啦... 啱得大眾口味又無咗嗰陣特別感
咁我寧願特別少少啦...

對鞋係連住條褲?

上隻 hear the sea 擺尾又係好好feel

原來係咁
呢隻碟真係要慢慢嗒真啲

大後日就有得買碟

#PerfectVelvet on iTunes:

#1 Hong Kong
#1 Indonesia
#1 Thailand
#2 India
#2 Malaysia
#2 Philippines
#2 Singapore
#2 Vietnam
#3 Argentina
#3 Belize
#3 Taiwan
#4 Finland
#6 Chile
#8 Japan
#9 New Zealand
#11 Norway
#12 Russia
#12 Turkey
#21 Denmark
#23 Austria
#24 Mexico

香港叻啤粒

但係我無刷 iTunes

新飯路過
覺得Kingdom Come同Moonlight Melody最正
第一隻係咁 I拮you you拮me
love you till Kingdom come
第二隻就聽落好抒情既感覺
同埋琴聲伴奏幾好聽
Title歌個MV都好正
果把十字弓好鬼型

分開刷都好既, 今次有一個一位都好勁

覺得LOOK同MY 2ND DATE暫時最正
但聽聽下會覺得全部正, 唔怕

前主持果然會受到音銀 PD 既特別照顧

講真嗰句…
今次隻碟既風格係得啤啤先 carry 到…

唔係第一次

原來好多鬼佬自拍peek a boo mv reaction
笑鬼死

收尾呢下真係好型

之前有睇開
D reaction好誇

一路聽peekaboo一路諗呢首歌係咩concept
最後頓悟 這就是啤啤concept

如果啲歌係佢地揀 咁咩風格真係無咩所謂
盲撐啤啤

幾時再著西裝跳

偕地鍾意就好

媲美con開場個美人魚look

有無人開心share 手機wp?
拋磚

早晨
終於有時間聽完成隻碟一次，好高質好鍾意呀 成隻碟一首大路都無真係好強！作為啤粒點都會盲撐嫁喇，何況仲係高汁album
暫時最鍾意my second date同attaboy，其他一路啖落去可能會超越都唔奇，啤啤嘅歌就係有呢種魔力！perfect velvet大發

聽左成晚
moonlight melody
about love
my second date
kingdom come
I just
呢5首幾有feel
其他同主打唔係幾有共鳴/入耳
可能本身比較喜歡聽抒情歌既關係
今次d歌全部都好似electro / house feel
好電子feel同強調節拍感

抒情歌愛好者+1

唔知係咪有啲叫house music嘅feel

10款小卡，祝各位好運

高祖同門面果兩款有d hea
好少見用4格相做小卡

隨機獲得幾十名外賣仔嘅小卡

個個卡都咁靚叫我情何以堪

今次個應援依然都係簡單為主

啲小卡愈黎愈高汁

高祖門面表示hea 得黎用顏值補救架嘛

你岩 顏值搭救

本pb都好高汁

車厘短髮勁靚

咪幾可愛囉
短髮車厘等緊你架

快啲接受佢啦國絲

今次張張都想要

要齊 10 張唔難啦，過多幾日上黎問下啦

叻女啤啤 繼續上

大混戰....
上到頭三已經好叻架啦

紅色係邊隊嚟㗎?

好似係前輩？好似係ost

尹鍾信同敏書 合唱
之前尹鐘信首like it長期音源第一

尹鐘神真係好勁

大家會係邊到買碟架
同埋會買幾多隻

Youtube啲album禁晒 想聽都冇

準備去fs見5隻啤啤

信和賣撚到$140一隻連海報

已經有？

劉明
最近好多嘢做冇上水
今次主打由teaser開始完全啱我口味
look真係好velvet

正規仲係啱啱出仲唔dap你水

kingdom come

啱啱都見到
唔買啦… 仲唔夠多咩…

冇訂到添
唔係咁都炒下話

信和樓上兩間同地庫一落右手邊已有

話說而家hmv同cd warehouse未有得賣
我打算等多兩日問埋cd warehouse先扑鎚
總覺得因為佢最快出又見啤啤紅過之前所以吊高黎賣

Hot joy 靚到我想入坑

啤啤會全體令你入坑

呢到有冇得團購碟 ?

頭先收到灣仔樓上舖電話有碟拎啦
今次好快手

其實正規係會貴d

要下星期先買😔

睇番G mar
每隻成本 本身105港紙
應該3間夾埋炒高左個價

師姐飯 留意左佢地好耐
不過可能自己大左 對追星淡左
但係hot joy靚到

入完一個好快就五個

時間等如金錢，你要快有碟係要俾人食d 水架啦

五人五色

呢樣真…
我諗啤啤將來有乜事收咗皮既話…
我應該都唔會再追其他團啦…

所以我一陣都係會出去買番隻

其實間鋪係邊成日聽你地講都唔知係邊

團碟就無啦…
不過如果你唔趕既話可以等一個禮拜先
啤啤 post 呢度無乜嘢多
係得碟多啫…

Same

田師兄你又點會退落黎呀！

包唔包埋卡？想係到買算

中咗短髮車厘你會點？ 燒卡？

俾你揀埋卡又有乜所謂

我又要揀卡

車厘媽叫到實預埋你一份

噓
無咁邪既
5分之一機會既野

邊個話你知燒卡呢樣野 點解你會知

係你自己講話直播燒卡架嘛

我幾時有講過
我似係d咁既人咩

我都記得有直播燒卡呢回事

頭先係信和攞碟樓上百二蚊隻
樓下貴幾雞

師姐團由走左個開始慢慢就對追星淡左
希望啤啤爆紅到

我點會咁對車厘 你地記錯

岩岩買左135 1隻
早講啦

快D 開黎睇下中咩啦...
等緊睇燒卡架

唔係我一個咁講證明我無記錯啦....

好似係有件咁既事喎

人紅是非多呀 唔想比人黑
而加咪幾好

喺我心中永遠都係三線團

暫時全碟最鐘意係Kingdom Come
已經loop左唔知幾多次

我唔會咁對車厘

我鐘意主打

中左賢妻歡
原來1隻碟得1張卡
睇黎我都係要搵U巴同wen巴

我都覺得係專登吊高黎賣
信和咁早就有貨，肯定係韓國個邊有門路，分分鐘仲要係批發價，就算計埋運費都可能同國絲講既差唔多（甚至仲平）

所以我情願遲d買

絲打之前訂左？

荃灣啱啱見到百四蚊忍唔住買左

唔係你舊愛團呀
下星期再搵我啦....

咁都要入我 好衰
等你番黎先

歡呀~~~
搞錯呀，點解唔中短髮車厘

走開啦east bb 信唔信我燒你b小卡

唔好
你唔要留返比我

好惡呀... 又燒卡...

自殺式襲擊

高祖呀… 有幾遠呀…
我咪仲遠…

오는 11월 19일 (일) SBS 인기가요 에 Red Velvet 이 출연합니다.
당일 생방송에 앞서 ‘피카부(Peek-A-Boo)’ 의 사전 녹화 (280명/추가입장불가) 가
오전 3시 30분 부터 진행된다고 하니 참여를 원하시는 분은 아래 내용을 확인하시고
SBS 등촌동 공개홀 앞 줄 서는 곳으로 와주시기 바랍니다.
辛苦啤啤

< 생방송 SBS 인기가요 - 사전 녹화 >
* 일 시 : 2017. 11. 19. (일) 02:00 AM
* 장 소 : SBS 등촌동 공개홀
更辛苦啤粒

岩岩無聊行apple睇電話耳機
見到部部電話都播啤啤

邊位啤粒搞事呀....

遲啲換卡係咪可以搵u巴

遲啲同frd拆唔中熊要嚟呢度換

我

係咪銅鑼灣嗰間

我都要自己齊咗卡先
有淨既可以搵我收或換

好大串葡萄
摸左手仔未？

係啊

好啊我跟！！！

話說喺訂左隻碟
老闆娘打嚟話入左兩款poster
我就即刻話要黑色個張 老闆娘亦應承咗
我估即係另一位啤粒要攞外賣仔poster
喺度先同嗰位啤粒講聲對唔住

係YouTube個view升得好慢
有啲擔心

乜唔係一隻碟跟兩張 posters 咩？

施主中伏了
悲也

係

拆完5隻4張都係同一張扁嘴熊
有冇巴絲有歡想換熊？

我純粹問下咋...
posterssssssss 我每款拎十張左右....
其他多到唔想拎返黎啦...

放心啦, 呢度大把熊黨換卡

等熊黨出沒

最無人要嗰張卡應該係車厘.....

5隻咁多
做乜同一間鋪訂咁多咁睇唔開
十次有9次會中哂同一款咁濟

新野唔睇啦

I AM ALWAYS WATCHING YOU

想要長髮個張

U巴marker準備

如果可以我寧願收

我要呀

呢度好多大戶

佢地all rich
grape

Fs啲後記睇到好酸

留守香港團

以後記得分開買

聽日去開沙田睇下有無碟買先！短髮車厘

Sorry!太興奮㩒多咗幾下

巴打肯唔肯放俾我？

原來係要滿月先會殺 pizza 仔....

咁聽日會唔會太興奮爆多幾隻？

爆碟呢家野好難忍手

其實今日喺信和見到都想爆一隻....
但係咁啱無 cash 買唔到....

今次mv腦補又好似幾合理
Btw 今次真係好正

都係買返十隻八隻咋，但學你地話齋分開買

唔識韓文

好簡單...
色字頭上一巴刀... 唔好衰鹽濕...

其實佢地知唔知個故事係咁恐怖

你開返個英文字幕黎睇嘛

有得開英文字幕

唔該哂咁多位教路

我寧願同啤啤玩陣然後任佢哋劏

錯啦... 唔係俾佢地劏...
係啤粒會拎你黎劏...

黎 同我玩陣先

好 你地啤粒慢慢玩
我去同啤啤玩

我立志要成為一個稱職嘅外賣仔

Vlive終於可以有中子睇

一個人救佢走
但佢後面有齊5個想射佢?
in two place at a time?

留到20歲

好！！ 就等香港班啤粒招呼你啦！

乜今晚宵夜咁好餸呀... 又有餐車多謝班飯....

罐咖啡

係咪高祖代言果個牌子

我反而係最近幾個月先入k坑
主追既同你一樣
其實一方面都幾慶幸自己遲
有啲變化真係好難接受

個包幾好食

大家記得睇直播 有應援係唔同d

收到

I know that feel

頭髮是會生長的
共勉之

頭髮是會生長的
共勉之

笑左

然後咪會瘋狂剪短

CD warehouse仲未有

參考下隔離團慧潾對上次個超極短髮

好正

唔好係師姐the boy嗰個MK頭就得啦

黑色嗰罐香港冇 好想搵機會試吓

差唔多係時候睇人歌啦...

Hot joy好靚

睇後記好似話暖歡派飯比啲飯？

我jisoo

感覺joy一直驚走光就住就住
可唔可以唔好再咁短

門面條裙太sexy啦

次次都有人會太短 睇見都辛苦

U巴好快手

係家族愛呀

臨尾見到車厘同T團娜璉一齊likey

差d睇唔到希大

今日大師兄最後一日打歌 家族愛

真係好正呀

佢兩個 frd 底黎嘛
生日打電話... 喺後台又一齊打機...

講起大師兄 睇新聞都覺得慘 辛辛苦苦為左cb但又咁..

中
中左心愛的孫小歡
一抽入魂

好似好多人都中呢張

朋友幫我拆咗幾隻…

係車厘呀！！

車厘有多既話我實留返張俾國絲你啦

車厘好得意

扭扭扭

我想中車厘呀

大師兄今次回歸有冇拎一位？

好似冇 有t同17係度

黎緊啤啤好似仲慘

Wanna one 想贏？難啲囉

無呀

About love

Amber師姐

我都中yeri

只有真心愛車厘既先會中車厘小卡

好靚

又比說話我聽
姐係話我唔愛車厘姐

spotify有得聽啦

話說...
車厘個twitter係咪揚左

我都無講邊個... 做乜對號入座呀...

佢話佢有睇 twitter 啫，應該無揚到

我見個個係到傳有個Twitter ac係車厘

落咗去 sum cafe 又唔知搞乜....

係愛就愛短髮車厘啦

我同家兄分別係信和樓上兩間度各買一隻
自己中門面 家兄中承歡
我只可以講 我真係好有門面命
Joy 全部都係Joy

各位去fs嘅巴絲 細佬要齊卡就靠大家啦

wendy個樣好似有d唔同左既 但唔似入廠 只係有dd唔同

肥左 ?

冇肥 只係fit左同靚咗

我都係sky買左隻 中左門面 有無啤粒同我換白菜

唔知果3隻字點解

寶物心？
利申鳩拼出黎

搵到個咁既 youtuber... 唔知關唔關事啦...

節目嚟？就咁譯就寶物島

車厘D 笑聲....

好魔性

笑得好奸

我又係買親都係門面

Look 段dance break j左好多次

我都好鍾意呀，熊超型

Apple Music

隻熊真係 fit 到呢…

舞台限定版

腹肌

有件事我都唔係好清楚
apple music計入音源?
利申新飯

唔計
你想睇音源既話睇 iChart 啦

諗住唔想煩一次過買啊嘛
下次會比啲心機逐啲買喇

唔放住啦
我想睇下換唔換到2隻歡同一隻車厘先

再抽過咪得囉

我見 IG 都有人放卡換卡
上去搵下嘛

得閒mon下先

搵日屎忽痕先再抽過

richard狂買碟

btw我等緊G mar4隻碟送黎
如果又中歡可以同你換

你要對自己有信心一定要中車厘咁先得架嘛！

集氣

車厘媽今日會唔會去爆碟呀？
隔咗咁多日應該有啦…

就算全中車厘都唔好燒喎
可以同我換架

會呀，夜d去買，今日都好忙呀

D社又有靚相

國絲睇完會唔會嘔血

車厘呢輯相好gfable

留返車厘俾國絲貼啦…

係五個都咁 gfable

男友視角相？

好鬼正啊呢輯相
車厘愈黎愈識擺pose影相

呢一輯係咩相？
真心好正

naver同d社 影既相
每團每次cb通常都會影一次

短髮車厘直情係要加分添啦！！！

D社
男友視覺

昨賣$125

我發覺自己都喪被負評 啤po變咗負評po定係我加入咗負評大家族？

癡線 上面d相高質到

有咩所謂
100個負皮 你又唔會少忽肉

應該係班反韓人搞事姐 唔關車厘媽事既

今次決定張兩隻poster框起，下年放新屋 鍾意電影feel

如果我家父咁開放就好

使乜鬼理佢地呀…

wfc

咁又係嘅....負評唔會少咗收入...
其實點解要反韓？度度都有出色嘅音樂嫁

有無自已房？有就掛房，我以前無房就貼書枱

喺香港要入框先得，就咁貼出黎張 poster好快收皮

宿舍大把位貼

yes, 買左最後1隻, 其他話留左俾客

拎去戲院掛

痴漢偷拍角度

頭先我上去都唔見隻碟擺出黎
佢應該入得唔多

幾乎每張都有入框
輕微強迫症患者

其他團果啲就放埋哂一邊封印哂算數

如果我老豆有車厘媽10分1我都要感謝主啦
日日比家父屌到一文不值

都係一家人齊齊整整最正

我老豆份人好好笑可以做朋友咁乜都講，但係喺我成長入面就無參與過，教到我嘅都係反面教材。
家家有本難唸的經，記住自己人生自己負責，其他人都係過客嚟，最緊要唔好睇少自己呀

到底車厘邊度嚟有個"車"音
有無佢嘅忠粉解答下

因為佢個樣似車厘龜所以先叫車厘

The second date一開始聽怪怪地
我依家瘋狂鍾意左呢首歌

粉藍

聽聽下根本成隻碟都正

100%認同呀

不過而家車厘大個女架啦…
佢唔鍾意俾人叫車厘

呢2日係咁聽
開頭麻麻地果幾首聽聽下又會有驚喜
而家每首喜愛度都分唔到高低
隻碟成支高汁紅酒咁愈擺愈正愈嗒愈好味

通常佢愈唔中意d人愈要叫

口不對心嘅野

好少事姐媽媽 你睇下我
有d野唔使咁執著既

睇下似唔似

似到呢

車厘呢個名幾好丫
夠晒得意

.....

岩岩望到啤啤weekly idol 啲cut 下星期仲唔係啤啤

又要跳2倍速

車厘唔會肯油

又有野睇

買咗四隻，中咗三隻同款白菜，一張歡歡

得白菜得天下呀！

車厘媽換唔換白菜

換啦梗係！你有咩

U巴可唔可以同車厘講keep住短髮

[member]信和天空無貨要訂 隔離140加海報忍唔住照買

fail

咁好賣？
二線在望

入貨少

ff下都唔得

讀都未識讀仲落咁多單做咩

其實應該好快會再番貨
跟住借意再抬高個價
lee下真係fatfat囉
韓國本地買,100蚊
香港第一水貨 140蚊
第二水貨仲唔衝破150
和味到

韓國要110hkd

中左白菜

Btw係咪有大神去FS，加油

大神會唔會去影？

我未買其實
聽日話你知

冇假，去唔到23號公開FS，等影mama

我就係去呢場
等你mama 靚相

單去一場再飛番黎見初心啊你 ?

返唔切... 星期日先返

駁髮駁得幾好 可惜轉個頭就要拆

Peek-A-Boo Live

下咁你唔睇啊
唔係真是掛?

星期六日有預錄...
唔使錢睇啤啤定係俾牛牛價睇娘娘... 咁你點揀啦？

又真係幾難揀嘅
比曬機票個D過到去又無奶油唔睇盡先番黎
但係初心一年黎一次 去少左次唔覺得好遺憾咩
雨年仲黎唔黎真係無人知

就咁攞住隻碟排 咁樣5順喎

最尾果幾下Peek A Boo

今次拎碟, 音源同埋應援燈就有一順
易過上兩次無 fancard 直接 gged

最正係最尾果幾下

岩岩cd warehouse $139
抽中左門面 但我想要車厘

Live真係好正 希望多啲機會唱Live啦 聽呢啲好似比起舞台更聽到佢地把聲 好鍾意呢啲

個心即刻軟晒

承歡都係算吧啦...

燈係咪演唱會果支

謝情報

大大聲應援呀, FS影多啲相, 手機相都照殺

垃圾$M表示坐下面等簽嗰班人唔可以拎嘢出黎影....

佢冇得影 簽果100個唔比影

演唱會或者生日會嗰支都得

歡歡好靚

等睇出面班飯拍相
唔好點我相呀...

U巴做俾人影果個 等睇認證

一抽中我歡 終於知心想事成係咩感覺

今次可以有埋U巴飯拍
僅次於啤啤5個咁有吸引力

係呀, 等睇俾人執完相蒙咗塊面

等做伸手黨睇相 辛苦哂u 巴

嘩原來你抽中左FS

完埋呢次好收爐啦... 再係咁落去賣腎都唔得掂...

其實... 未公布... 可能唔中架....

聽住先

呢樣我都幾肯定... 我對海外場無乜興趣

幾時再黎台灣

日本, 泰國, 台灣, 新加坡, 菲律賓, 印尼...
係都唔黎香港

太多痴線佬

係愛阿哈利

呢個 post 都有唔少啦....

預祝成功先 慣咗次次喺度等u巴後記提子下

想要u巴飯拍

係都葡萄你先啦...
追埋隔離大勢團....

今次順路追埋啤啤
5日內影2次上班 1次接機 2次預錄 1次生放 2場fs
鐵人追星

不嬲都話追星係慘過返工架啦...
但係人就係咁犯賤...

最攞命係fs完唔夠六個鐘又要零下幾度凌晨排預錄
身體差少少都頂唔順

我要做快閃黨

其實同佢地無乜嘢講，都係9 吹多啫
不過我實會同車厘講繼續keep 住短髮

Cb 都咁少live睇嘅？

聽日有 the show, 後日有 show champ
星期六有音中, 星期日有人歌
今個禮拜係無 MCD 同埋唔上銷量銀行啫....

都幾多電台丫

好彩音中復播返

上得仲多過 RF 嗰陣時

李國主果個電台好似幾好睇
歡兒好攪笑

有啤啤聽聲都夠

又要保護門面

保護門面
首先要控制好自己，縛住自己先

Hot Joy soooooo hot

控制唔到

連車厘媽都話要縛住自己…
所以話佢地黎香港會有幾危險…

CB點都要上下水

一啲都唔危險

巴打個名

等我去保護啤啤啦 免費請我得唔得

合情合法合理

好耐無見
去咗邊度芯黎？

你去就死啦,係都我去保護佢地

證明咗我同國絲係心靈相通

基情..

今次預購10萬？有冇咁多呀

唔好睇小啤粒

10萬嘅話真係好叻女

歡歡快啲喝我啦

出貨量

前2次睇番銷量計埋都18萬
不過係估唔到女團沖得破10萬啫

T團另計

其實我都巧鍾意你
又有錢 又成熟 又靚仔 人又nice
如果我係仔都會鐘意你
受唔受溝

唔好俾垃圾$M呃啦
講緊出貨量10萬隻咋，實銷量唔係十萬，賣得晒先算啦

如果賣到10好好啦，再睇埋有冇一個一位

G榜同H榜問題
預購賣唔哂會有退貨
出貨量唔=賣貨量

告白..但問題係點解係仔先中意

依個係咩泥

雖然我同車厘同一日生日
但係你唔好 FF 我係佢，我短髮架

又偷偷地暴擊

冇芯
做野太忙 又要搞fb page
cb冇理由唔出現下
kingdom come一聽愛上

國絲的心好痛啊

我地耍花槍
你唔明架啦

Kingdom come

永續短髮龜

呢d 係我同國絲之間既情趣黎

好靚~~

忍唔住po出黎

即刻改個名先

molamola…
隔離一唔cb 就作反啦！

仙氣

諗起尋日怕怕羞羞果個歡歡

隔離放養緊......

最可愛就係怕羞歡

改左名做呀

尷尬樣100分

放養就係芯既最好時機
不過記住返屋企呀

當然啦~
我主飯仍然係隔離團
我又冇改名又唔怕轉髮型

怕羞樣好得意

實比忙內line笑佢

日本演唱會飛有得抽啦，1人最多4張
12月初可以去日本入錢

唔知日本concert會唔會唱新碟d歌呢？

我覺得日con前會出場日專 係之前d主打嘅日文版

可惜呀
中環hmv都無貨....

車厘媽你仲想爆碟呀？

係呀....早知gmarket訂啦

信和啦

信和我唔就腳呀...好難去到
聽日去hk record睇下

噚日有人報料話信和都要訂先有喎

唔撚係掛 仲諗住收工去

好想要個車厘媽咁既呀媽

我見kt cd warehouse 仲有貨

同呀媽爆碟會係點嘅感受

你自己諗下都爽啦

車厘仔好幸福

搞咩個個都想做我仔女？

前幾日同嗰幾個 youtuber 拍既嘢…

因為我阿媽唔會同我去爆碟

唔好搞我媽媽 行開呀你地

要等我仔大先知，可能佢識爆碟時我又會鬧佢敗家仔#

嘩收工狗衝去先

好多喎

同呀媽追同一團咪冇衝突囉
我仲塗毒緊我母上大人瘋狂播啤啤

車厘媽收唔收契仔

我都係kt cd warehouse買

咁多官塘友

今日一上 The Show 就有得爭一位？！

應該係同E團同L團爭

唔貼圖啦… 自己搵下啦

果然係課金show 乜都有可能

The show 無得玩課金好耐啦
至於d 分點計咁就無人知啦…

高祖表示… 俾啖飯我食啦…

邊個唔比就打柒邊個

+1

睇錯🙈

又係著返呢套打歌衫呀…

人地唔上未有機會偷一位
有得攞應該都係得呢個

睇住門面行埋去佢係咁避好好笑

高祖犀利呀…
單手兩包朱奶再加部電話

有得食好食啦

我望左一望 自己試下咁做 先發覺有幾難

皮已收
偷雞都偷唔到

星期五先出 計個分唔足

mola mola

個音源分

2高3矮

唔係第一個星期唔計咋嘛

所以唔係好明
第一次上都可以爭一位

仲有一樣嘢都唔係好明，點解成日頭三次就重覆套衫

SM其他團都唔係咁..

音樂節目個計分period係星期一至星期日
咁首歌星期五出咪有星期五至星期日既分
雖然唔知點解得3日既分都有一位候補

勁得濟
定係冇乜嘢人爭

Cody 話要環保循環再用呀！

今個星期銷量銀行同埋 youtube 歌謠會俾人屌打架啦

身為三線團飯
啤粒們早已習慣

中左Wendy ,有無人同我換小熊/Irene ?

李國主電台中字

專業陪跑

公佈左FS名單, 有冇中呀

難得既正規專輯

鄰家少女 竟然有4個同期cb

幾時會見到7人同場

執埋d 嘢聽朝走人啦，你話呢？

等睇u巴飯拍

Wow 聽朝幾點機呀

somi

熊咁高嘅喂

果幾個都細粒姐

七點幾
今晚又唔使訓架啦

睇埋電台執下禮物都差唔多

嘩，追星真係苦差黎

一路好走 唔會掛著你

我仲以為你會去添

國絲無辦法親身面對短髮車厘

學業纏身再加事業上問題
唔係我一早去左
有幾個團一就cb/debut

見到面會叫佢留番長髮

車厘琴日電台又講多次好鍾意短髮

希望國絲嘅問題早日解決啦！
之後要一齊再戰日本場呀

要等車厘過咗二十歲先

係日日都講

唔做二十歲就日本debut 長髮有望

巧靚

老人家怕凍

室內都仲著咁大件羽絨...

細細粒既人著咁大件羽絨寧舍得意

我以為得我係咁
次次都係用電腦dl完入手機

Somi有排

有你Sohee

我啊我啊
我有隻扁嘴熊
絲打仲未換既找我

係未應該要買返包試下…

靠u巴你親自試伏唔伏

仲係RR封面

咪好耐之前

呢啲產品我覺得十個入邊十個都係攞個名呃啲飯買
話就過favourite food可能食都未食過

Cafe嗰層全部野都係架啦 印個樣落去又賣貴d好賣左

但又真係買

又諗起高祖代言咖啡

門面又再講多次唔夠高祖靚啦....

又講 雖然高祖真係好靚

絲打係咪打橫過張？
但我男朋友想要另外過張，話小熊個陰好得意

夜闌人靜又係時候出發尋找啤啤之旅

可惜今次帶點孤獨…
無咗 wen 巴呢位好戰友

一路順風

safe flight

放心，我實同車厘講短髮好好睇架啦！

Wen巴

已負皮

U巴一路順風
話時話wen巴去咗邊？

wen巴呢排好忙行唔開

U巴順風啦

又問埋 姜巴最近去左芯邊團

Wen巴份人好好！快d歸隊

呢個真啊
我收白菜都煩左wen巴幾次

邊有芯
忙到走唔到 如果唔係我都飛左

U巴一路順風

sosad
遲d都走唔到？

返新工冇咁易走到
今次終於斷纜追唔到

我都好想飛,但係忙到仆街

U巴safe trip
請我地食多啲提子

等睇u巴提子文

應該將啲提子文置晒頂

提子文

南神你都大把提子文啦

新歌

一次過食晒大神們既提子文

門面好正

如果我想睇下以前U巴同其他大神嘅提子文的話要追邊個post

dumb dumb 同 RR 你要去返舊登嗰邊搵

連登呢度係由 Rookie 開始

咁快安全到達？

等睇車厘唔認國絲做飯

Oh就係打橫果張
唔緊要有機會再換過

一次放出嚟個個print出嚟收藏

做咩姐你

家族愛

呀媽支持女好應該姐

今朝晨咁早就入機場
三個半鐘機好快到啦

今次上周偶唔知希大有冇又call cony dony

好想要車厘/高祖，但係中左熊

一cb就好多隱藏嘅痴線佬出現

都唔係新聞黎

我都中左直熊

貢茶有乜咁好飲呀…

諗住做代言

等大圖

貢茶真係唔好飲

咁樣整一整個髮型又靚左

青春無敵的18/19歲

留名等睇國絲叫春

Tst HK record有碟呀，$149@
買咗兩張，中咗同款Wendy 加hot joy

有埋廣告

去得外國拍 MV 唔好嘥…
$M 真係連汁都撈埋…

乜真係咁凍咩？
係未我問題，我唔覺凍喎

$M呢排好鍾意同羽絨合作

如果將外賣仔嘅衫轉埋羽絨就仲犀利

好誇張 係咪同一間

短髮不了

大師兄個電視購物勁受歡迎，好多人搵返條片睇

有追sj returns, 但係見段片成粒鐘放棄左

大師兄得奬都可以當綜藝睇

啱呀！太好笑，完全流住綜藝嘅血

貢茶係果邊好Q貴

歡同車厘嗰兩件羽絨都好靚呀
但點解會高祖嘅？

今日套衫好正常 好靚

末睇已經覺正

香港啲濕凍先最凍

Weekly idol一開波跑尼跑去好似啲細路仔咁

我反而麻麻今日套衫，件恤衫d料好似好差咁

準備開新post, 留名睇u巴live同後記, 準備好未
放下圖先, 心情如何呀

叫咗你接受現實架啦

其實… 都幾緊張…

連登啤粒支持你

提子

好正 短髮世界第一

睇車厘老公仔ig story先知原來去左睇車厘打歌

有無人有小熊小卡同我換呀

跑馬
坐等睇相

加油

話說點解首周都淨係唱得一首歌
look得一次stage咋

熊

唉唷唷唷唷唷
唔使客氣

U巴我有紅衫歡同長髮白菜，可唔可以換兩款車厘呀？

實得啦呀媽要女

可以！ 成交！
返黎同你換

多謝呀

所以話呢...
呢到唔會冇卡你換
只怕你冇卡換

唔post 置頂啦… 用電話懶得搞

[ReVeluv] Red Velvet 討論區 (52) - Peek Peek Peek-A-Boo